讀左IVE 8年舊制 CIVIL PT HIGH DIP, 卒之畢唔倒業

唔夠時間完成
LV4讀得一半
你地覺得我渣住個IVE DIP算
(而家做野其實都夠用)
定去BTEC完成埋個HIGH DIP佢好????

有D科RETAKE
又抖左幾個SEM
唉
我知係自己懶

去department跪下啲department head有無得諗？

舊制仲要part time
好波

而家轉左政策
冇得傾

讀part time credit transfer有無得諗？

轉校，credit transfer吧了。揸個dip出去搵食好艱難，頭果幾年你都仲可以，超過5年無個degree真係賤過地底泥。

而加搵幾多錢？

你咩科唔合格

個個都4年半讀完。

BTEC CREDIT TRANSFER都要收足學費再加手續費，仲要考多科英文。
EXEMPTION果科都要交勁功課。

試下
1: 報新制IVE HD再CREDIT TRANSFER
2: 唔收嘅話報新毅進文憑→新制IVE HD
3: 以上兩個都唔WORK先讀BTEC或準備轉行吧。

好老實講，舊制 CIVIL HD唔計出席率，又只係40分格都讀唔掂，
唔太可能讀新制，新制要計7成出席率，課程又趕。

相信唔只係能力問題，係做人態度問題。

你知自己懶就讀咩都無用

利申: 岩岩讀完 pt degree

Structural Analysis B
Highway

唔明咩黎
巴打可以講多啲嗎

我係舊制

睇錯，你咁樣一係報full time HD, credit transfer, 有無得直入尾果一兩年。一係轉校把啦。

樓主好撚有錢？
RETAKE 好金喎
請幾日no pay leave溫書仲好啦

thx師兄

thx